老表畢業啦 4

德華老師

德華bb

眼鏡好好丁

比我係德華學生實瘋狂搵佢補課

嘩屌

愛回家

瘋狂補課

做乜撚野

咩事

有一秒以為自己睇緊愛回家

回家這路線

佢佢母…

又老母

個look好師奶

做乜野 又整mv

好耐冇聽過呢首歌

何妖

史博文咁重口味

仲要聽多次愛回家

肥蛆再世

Babyjohn睫毛好長 我都好想比佢教

Btw愛回家

點解babyjohn咁靚仔
我要睇德華唔要睇肥西

做完愛回家

做乜鳩

老母大法

個劇情柒到唔敢睇

快啲講佢同mag

扮老母唔撚係師奶樣?

啱啱個look勁似肥蛆

我老豆係廚房叫出黎問係咪做愛回家

在世間 遮風擋雨有一種愛

德華老母係咪爆血管死左

好懷念馬家

拍套劇都要消費佢老母

mary hon冇不滿咩

馬壯

咪臭係

我老豆都係咁問 不過佢係問係咪做真情

肥閪好古惑

一戴眼鏡就自然會focus喺對眼到
然後就見到眼睫毛長到飛起 電到呢

有私生女
2奶
好爸爸

笑死

認同

咪係 好puppy love

Babyjohn幾時岀場

咪係！！！！根本眼鏡係bonus

佢老婆就好啦

混血美女

間屋咁大咁多間房點解要瞓廳

人地咪話咗點解囉

我無留乜睇，掛住睇留言

史德華真係好qq

痴線，邊有人咁樣，好離地

德華b好可愛好想錫佢

好得意 仔都鍾意佢

實習老師都有人接放學

呀蟹

原來babyjohn大過欣宜,居然做佢細佬

阿蟹

變返熊若水

變撚左MARY HUNG

啲學生妹好正

其實佢都30歲
雖然唔似

降魔的

首歌好似疆

其實30歲都唔係好老啫,
大把40都仲好o靚仔feel

白長襪靚鞋

好難唔鍾意

Babyjohn同mag 段情fade out左

上星期佢喺唔知邊節目唱呢首歌，我仲以為咩事唱殭咁舊

根本男人30到40幾先係最有魅力

真係好靚仔

如果史德華係我細佬
一定日日meet死佢同錫死佢

係
得閒蝦佢兩句再呵返錫返

babyjohn

龜頭bob

點解D Chan唔做嘅
上集冇睇

又想拎著數

中學生

老到

校長個look好淫，身型又fit

過期學生妹

嘩屌你老母譚嘉儀本身都樣衰
仲要幾十碎扮學生
痴撚線

譚嘉儀仲未收皮嘅.....

永遠都搵廿幾歲人做學生妹

浮誇到⋯⋯

Babyjohn同佢地一樣大咁

睇落細啲添

廉價勞工

洗唔洗貼錢

最驚呢啲"game"

像小狗般的情人

我都係

睇書就記缺點

垃圾教畜

On9教畜

錯一次死全家
不了

岩岩google譚嘉儀29歲

其實幾鍾意玩呢啲game
但係中學打後都冇再玩過

點解要配音

個o靚妹咁大個了

聲

好靚女

屌babyjohn30歲咋喎

做乜配音

配音

條女唔撚識廣東話咩 配音

呢條女做咩要配音

配音做乜鳩

我都想問
連埋畫面睇好怪

配音柒哂

現場收音出問題？

收音返到黎把聲唔得咪要配

好唔鐘意佢
老人老狗叫自己babyjohn

紅風車 轉一轉吧

但林欣彤把聲都無事

Mag

范文雅

當年都有老師同我講呢啲說話

google左人點解叫依個名先啦

應該係個𡃁妹一路扮喊一路講，後期聽返發覺好lur好唔清楚所以要配音。

g fung

後現代

啲名師幾似 有個好似康sir

丁yeung

其實mag第一次拍劇表現算唔錯，幾自然，雖然眼細但眼神都交到戲，呢個角色佢演得稱職。

蔡遠望！！！

得啦
人地知我有車接啦

一副棺木

cls

可以比信即走

自己電話

Wingto

好憎呀mag

即刻有兩個負評 唔關我事

Mr Shit

KAYEE

以為走到這世界邊端

嚇死，以為又係 如果 走到世界這天邊

三張野都嚟緊仲扮學生妹

差啲屌出黎，炒左車

但係好似唔係嗰個女仔配番自己?

呢幾個仲大過阿mag baby John做中學生

配音嗰個好似平時啲卡通片聲

Babyjohn 同 mag 好似爸爸媽媽

好嘈

樂印兩個點分

Babyjohn 真係好正

好sweet

鼓好似係妹 琴係家姐

拜拜

靜香黎

幾時一齊

去睇醫生

前列腺

肥miss

Babyjohn

前列線

有得睇史德華真係好幸福

好好笑

我都覺 好耐無試過睇tvb劇見到靚仔

就嚟結局無得睇喇

sad but ture

今集幾好笑

啲思路好好笑

咩叫十個煲七個蓋

好似係解 人手短缺

唔夠"come"掛

九個蓋我就聽過

煲蓋唔夠cum
顧得呢個顧唔到嗰個

困難比辦法多

顧得呢樣又唔顧得嗰樣 拿手唔成世

我靚就要比你溝

可唔可以bam咗譚嘉儀....

個look

mag個阿媽個度

靚d個個係家姐

agree 可愛啲個個

睇到好尷尬

Agger

譚嘉儀個look

禪院鐘聲

又un又要撬两撬
老閪都搏命床上搖

又un 又搖撬兩撬

ROCK版蟬院鐘聲

你話黎多Q 我鳩未軟

整头发

徒兒生性病呢

食開屎？

agger

babyjohn真係好靚仔

mary hung

個燈

熊若水

點解樓上有殘體

頂你d英文

覺得個鬼佬不懷好意

how are you?how do you do?
i'm fine,thank you

玩菊花了

你直接入股落黎就得

上房玩後門

Gay

This

我上面有間長房

thread

堅直接入股

係咪gay佬

哇屌

估到應該被人玩 冇諗過係咁俾人玩

龜頭撞龜頭

Hehe

食洋腸

good morning sun

gay佬

最後嘅發展有啲....

個鬼佬都食得好偏

繼聰

屎眼失守

Is

張繼聰

已block

食肥仔

終於出現了

通常2個都好fd

謝生

張生終於出返黎 仲以為唔會再講

張繼聰終於出

又俾你估中

正

Kelvin sir 0定1？

湯盈盈條線係咪當完左架啦

反而錢七老母係咪真係唔會再出

1啦 唔覺痛

0

洋腸

個鬼路個樣都似0啦

張生

睇咗成廿集張生先出返嚟

佢今集同岑麗香一樣係特別演出

希望佢多啲戲

又影射咩契爺孫

+1

冇goodbye kiss既

做老師可以染頭髮咩

又無配

教畜

今次tbb咁認真嘅，堅係打電話仲要真係打唔通

張文慈人妻樣

張文慈好正

張文慈算唔算亞視果班最無亞視Feel既一個 睇睇下突然咁覺得

張文慈做得好好

張文慈好靚

一見到佢就諗起呀輝

係幾靚

好人卡變奏版

好正
好戲

火星話

前幾日張文慈知mon姐老公死咗十幾年嗰集，佢眼又紅鼻水又long long下，已經覺得佢幾好戲

越描越黑

愛屋及烏

我係🌪泰臣

我係阿輝

人生經歷 多

我係呀輝呀

白已表

個鬼佬好正 好想俾佢屌

件衫

無啦啦做乜鳩

YC

做乜鳩 瀝固瀝固新年財？

又真係on居d教師去打牌

原來係輸唔起

阿mag對波都幾大

果隻大係脹脹地好撚正

做乜

babycondom

做正式老師

Baby queendom

輸到贏要既臭閪

唔關得個女咁冇自信

張繼聰又係最尾先出幾秒

正臭閪師奶

佢老公正廢柴

Babycondom 都出埋

西女人

Yes脹卜卜好吸引
第一次演戲都好過好多第一次拍劇嘅港姐，起碼把聲唔煩膠又無死背對白嘅感覺，好自然

好撚大波

興奮就會成績唔好

黑絲

講真當年chem阿sir都係用活用教學教我地背periodic table

自律仲會有人上堂睇漫畫

香港教畜

作為學生我好撚憎啲所謂活動教學

係因為依家啲活動教學廢囉

睇科目

當年初年中史阿sir 唔睇書講書

拎把扇一路教故仔一路吹水咁好撚正,好多中三揀科都好想跟果位阿sir 讀中西史

佢講故之餘又會涉及正經內容好正

佢教中三國共歷史都好正,佢講明自己唔鍾意中共,但都唔鍾意國民黨
講得好持平

張進強好似變咗 比著以前佢仲唔癲咗咁同babycondom啲師奶一齊批鬥程舒
定係因為程舒唔係教蔡遠望

好既活動就會吸引到學生去活動
E家果D行貨黎姐 大家做下SHOW 唔洗有咩得著

畀杜校長感化咗

會唔會係你接觸到既活動教學都係廢

佢係主角

中英科真係好難活動教學
而且好睇學生同學校氣氛

國際學校好多都係活動教學都好成功

遊艇

青衣？

點解都係第一套 baby john 好睇過比比鳥咁多

大埔姑爺

得幾秒

唔係

咁佢本身拍好多戲既 個樣又入屋好多

屌你老味上一集個預告就係今集最後嗰幾秒？

張繼聰肯定係好人 多謝杜校長幫佢

babyjohn電影專精喎
比比唱歌，就算間中拍戲都唔係認真
一拍長劇就即刻出事

人地讀演藝

比比鳥賣樣咋

18年

其實活動教學對毒L黎講好尷尬

楊過係唔係張進強個老公

係

唔好搵個柒頭同babyjohn比啦

我記得係

佢老公唔是死咗咩？

唔係掛 楊過坐18年監但遠望14歲

咪係囉點會

係lor,第一集明明好似係咁樣暗示

依家啲學校所謂活動教學嘅「遊戲」就係分兩組然之後鬥搶答問題、鬥背書背得出 咁你不如認真啲教等我自己背下就算

佢都做好多電影男主角啦 不過唔使錢都唔撚睇

你知道得太多了

叫佢收返埋個鼻哥窿同除咗件黑色皮褸先啦

好憎佢，成日扮抑鬱，喜怒哀樂都同一個樣

我都記得張進強拎住件信物，
之後一幕係影住楊過喺監倉，
仲有句讀白

一見到史德華個心就跳得勁快 好耐都冇試過咁鍾意一個演員

後生嗰陣嘅楊過幾令仔

我都覺

雖然好chok但好正

真
仲靚仔過babyjohn

頭先用個籃球扔鳩佢個頭笑左

叫咩名

我以為佢會暈低

第一眼就丁左

麼SITE

幾好笑

神力

播完一定要𥄫roller

屌 諗起佢同李亞男講法文

法文又講得唔錯

屌你老母笑到我

stanley

赤柱

盆花叫文慈

Stanley

文慈冇啦

開始暴走

講英文名即刻升左格

諗起李亞男做九姑娘
恥笑佢

蔡少芬老公個廣告 好撚正
仲有後生版楊過 好想比佢地屌

高哲行同Marco

一見到佢就想笑
屌校長望隻腳當無野

八達通20週年啦

好鈍

過兒一出嚟好睇左好多

有冇人知少年楊過叫咩名姐

梁凱寧好撚大波

等做完咪知

咪又係楊過

屌你老母15度

小良

西伯利牙人

張繼聰拯救左套劇

樽領

呢套飛紙仔

透bra

蟹好正

講得啱

L紅藥水

蟹變番正常look

中間SKIP左
點解變左打對台既

長腳蟹都幾正

正常look好好多

Ada唔知邊個係經手人咩？

龜頭Bob鬧走阿蟹

屌

龜頭bob係咪會坐監

飛得好嚴重下 真係唔睇開電視都睇得出

Daisy= D Chan?

碗飯

張繼聰陣搞笑味真係揮之不去

食風呀

啱啱放出黎好肚餓

無親人 無女朋友

無追開 邊到睇得出

張生出黎 套野好似變左2.0咁

謝生D gag

食飽訓街會暖啲 屌你老母

修哥講野真係好搞鬼

點睇

有張繼聰高汁好多

直頭iPhone 11

有冇人cap左碗飯

仲要check邊度好訓

咩係飛紙仔

佢講乜都好好笑

無睇前面講學校D野咩 散到就快連唔埋咁

我明明記得第2集講
ADA老公係張生架
係咪記錯

無講過 佢剪到兩個好似有路姐

張繼聰做咩類型嘅戲都好掂

搵返GAY佬

做愛啦

收皮啦 龜頭Bob

到底點解個鬼佬會食得咁偏

唔係正常咩

迫擊炮

痴撚左線

迫擊砲

Baby G

點解佢會去左打牌

程舒頭幾集去麻雀館幫人補習時已經殺左三個師奶

唔好合理化on9家長同社會對老師術為既on9要求

做雀王仲洗撚做教畜咩

Mag真係做話劇咁

社會既錯

鯨魚冷衫

佢地幾時一齊左

Magbb

幾時一齊架

幾時一齊左嫁？
上禮拜五冇睇 上禮拜五一齊？

拖手果刻

咁夜先跑
on9既咩

好尷尬。。。唔好再做呢條線啦

屌有錢仔咁溝女

史德華好正

baby john 同袁偉豪邊個正
兩個都咁白淨
一個高大 一個大隻

magbb

有錢

靚仔

之前廣告牌佢真係叫daisy

Baby John

有錢 靚仔

我簡修哥

Sweet到爆呀，好想同德華拍拖

冇得輸
未表白咁樣拖手都唔洗俾人告

babyjohn呀 真係好正

似喎
張相個look十分仲係d chan個陣

幾sweet喎

mag bb 好sweet

我都想遇到咁嘅男仔

瘋狂拖手跑圈

好撚正呀 德華bb

首先你要有babyjohn既樣

我之前以為佢女朋友係mon姐

呢part幾sweet

我揀張繼聰

喂

仲有有錢

我要求唔高 有mag做女朋友就夠

好想俾德華bb表白

修哥第一佢第二

終於一齊

好sweet呀

好少睇電視劇會覺得咁sweet，真係有種青澀心動嘅感覺

Maybb 個樣笑得好甜好cute
假戲真做

德華Bob

好sweet呀
好耐都冇係tvb見到唔嘔心既couple

其實mag b好正，青春白滑又笑得甜

係啊

下同Babyjohn?
人地結左婚幾年啦

Bob

想知Babyjohn老婆咩樣

張繼聰係報仇定點

近一年走走地樣

王祖藍特登咁cut預告架

你以前鐘意既野係假既...

不如我地做愛

不如

死gay 佬

個乸型

king

岩唔岩食用

張繼聰出場就好笑好多

個死姣0好撚篤眼篤鼻

太空倉未做左

阿bob

愈嚟愈鍾意德華bb

港燦

佢真係好靚仔

我要個鬼佬

蟹姐

流氓師表

真係D chan

死人阿bob

黑馬

究竟係D Chan定Ada？

長腳蟹又幾正

點解要夾眼睫毛

蟹依個look好撚正

陳俊堅呀

陳俊堅

陳俊堅!!!

少年楊過

成班gay佬

暴走了

屌，預告好似第二套野咁

企係馬路度講

有無ig

屌
阿蟹咪同龜頭bob啊

劇情大暴走

媽好恐怖

好快手

kinlas

佢ig

Babyjohn同mag一齊左應該都冇乜戲份嫁啦

原來比巴打快手貼左

咁係啦，我地d香港人終於唔洗睇再睇年過百既人談戀愛 應該得香港的劇事搵老人家做主角，做主角都唔緊要，仲要睇佢地談戀

唔好啊

真人咁老既

好老

30集唔夠喉

有無人知babyjohn 成日著個件海豚冷衫係咩牌子

做埋d垃圾sell sell sell

對腳

你對腳

咁你都聽到

佢係激龜頭bob 定真係想同翻楊過一齊

借張繼聰激bob?

似前者
好憎依啲劇情

呢個真 呀bob 死翻去搞gay 算啦

過兒

楊過

楊過好慘

100%係激

右邊個黑社會隻手瓜

屌盲都應該揀楊過啦

Bob個角色咁唔討好
本身個人又黑人憎

如果咁都有GE真係唔應該

癲姐 爆seed 歡喜

顛姐爆seed

使徒行者

SHIT都出得街

又用個認真樣9up

5HIt

睇住幾個識拍戲既真係享受

好少女

文慈真係好撚正

遲早炒車 / 累到文慈

張文慈啲表情點解可以咁細路女但係又冇違和感

頭先個看更

好正

等自己

金蛋 屌你他媽哥池

小曼老師

都冇哂電啦

足金鳩蛋

屌肯定當佢地gay

化身真島殺上去

雙刀

姑姑 係咪有暗示

開返套香港人中

真係無人擋到啦

後面d o靚啤住安仔個樣

屌你個死gay 佬要好大支

痴撚線出得街既咩 好騷擾

好撚想打死佢

條gay 佬真係好頂癮

是咪冇babyjohn嫁啦

又阿蟹

認腳

原來認得對腳都係伏筆

腳

楊過腳膠

十八年

痴撚線咩

你對腳我J左18年

你對腳我賴足十八年

對左對腳十八年

開頭聽以為係黃昏sir

過兒真係好好笑

張生出獄呢PART咁有文路
應該唔係飛紙仔寫

腳膠

應該拍左呢度先
之後拍學校就開始飛紙仔

笑到噴
楊過都等左小龍女16年
18年濕濕碎

龜頭bob 邊度好

屌，好撚憎龜頭bob

好樣衰

玩返佢轉頭

每隻食幾啖

記錯日子以為

我都憎生日

當楊過兵

Lily

頂你又siri

念念不忘 耿耿於懷

Siri

siri

我都係得屋企人

智麼比人夾左幾多日

會唔會比個gay佬搞?

大佬個女又點
照上

講得咁撚大聲

楊過竟然係兵...龜頭bob係將軍...係咩玩法

識唱歌既

咪臭係 痴撚線劇情

張繼聰企佢隔黎顯得好矮咁

揀楊過啦屌

我都想要

個鬼佬真係好有GAY FEEL

令你地學校鳩學

阿蟹177加埋對鞋成183
真島聰先174

早兩集係咪扑左？miss撚左

喺致命復活做過gay佬

有咩 唔記得嘅

bob著粉紅仲要走時比鬼佬摸胸

係阿蟹本身高

原來真島聰先174

阿bob都唔記得
正常既...

呀蟹幾時變靚架 無睇個集

被呀BOB炒左之後

其實mon姐同楊過係咪一d關係都冇

頭幾集仲以為係mon姐老公

張文慈

好想同文慈瘋狂做愛

紋係條丁度

小日四又

呢d橋用左幾千次，基本上唔駛問都知

澳至尊

守護健康
澳至尊

植入式廣告

賣廣告

張文慈真係好正...即刻重溫啱先果段打J先...

so sweet

頂你咁大隻字澳至尊

植入式廣告一次唔夠
返屋企再encore

放喺枱

食飯都要擺袋澳至尊係枱面

笑死
夾鳩硬show個brand

阻住修哥食飯

阻住食飯都要擺係度賣廣告

胡楓：屌你阻撚住我爬飯

好嘔心呀bob

使唔使換支奶奶俾你

屌你自己收哂皮就走去痴返人
依啲劇情點說服人

食屎啦

屌 唔想睇了

邊個揸機

收皮啦

咪撚講bob啦
俾返babyjohn我呀

呀bob

垃圾

屌你老母王祖藍

個鏡頭係咁搖都收貨

勁慢

咁都唔走

好憎呀BOB

痴落後現代咪得

垃圾嚟

謝生好型棍

個角色黑人憎
個樣又衰
簡直糟蹋咗長腳蟹

阿bob係水尻長腳蟹?

daisy同過兒仲好睇啦

種大麻?

應該係

又變左阿旺

過兒唔係蔡少芬條仔?

遲啲冇得聽史德華嗌daddy

如果我瞓咗係醫院有條友係我耳邊咁樣講嘢
我一定醒返係咁揼佢

訓左冇睇
湯盈盈去左邊

遠望好cute

入房打囉 on99

好qq j死

人地家事
關你班垃...

德華真係好正

遲啲冇得日日j啦

霍金

單文柔

女秘書對腳

屌 煎pan真識食

想像唔到原來德華結咗婚

好撚肥

有肉地正
啪啪聲

似林在野

係咪菜芯會再出場幫手

我最憎人有台底交易……唔預我

佢狂舞派就俾人爆左出黎

單文柔黎？

係，煎pang識食

無啦啦爆

垃圾bob

咁欣宜你一定係八戒啦

日日都睇think big天地J佢

我都想講

單文柔好撚正

早幾日先知 接受唔到

當校長唔係校長
仲駛理你地

學生會有咩責任知學校既行政去向決定

仆街啦光頭Bob

仆__踢爆菜菜芬

岩岩先話唔好講俾郭晉安知

咁就爆咗人出嚟

比隻冇係個度讀既死肥豬累

下原來佢冇份讀

住咋

肥婆又害人

韓馬利簡直演活左賤女人的角色

農夫唔駛rap

真係林在野

林在野

邊個打邊個

真係叫佢林在野

有幾條友係天台

秘書

三輯老表嘅敗筆一樣: 有Bob

撈亂哂三集內容

愈黎愈憎佢

尤田老豆係咪修哥？

好似係 應間最後見到修哥自動收皮就正

係咪去mk坐

做show

假到

菜芯 吳嘉儀
尤田 林在野

轉個頭dom落垃圾桶

咁有創意就正

你夠大啦唔好再大啦唔該...

睇唔慣史德華咁認真咁有條理

保衛港燦

保衛香港 行動升級

d女人d語言偽術真係...

人影都冇隻係度擺檔

唔可以教d學生咁做

9點半個套 睇預告都覺得膠
馬明真係慘 接黎接去都係呢d膠劇

學校入口已經有大大張相, 唔好對TBB D編劇有太大期望

德華bb認真嘅樣好charm
但我都係鍾意之前嘅佢

史德華岩岩個樣好sweet

德華bb笑容好正

呢個公園

好靚仔呀
遲啲冇得j啦

無睇幾集，邊度彈左個尤田出黎？

德華

ieeoeoeoeooeooeo夠未呀屌你老母

mag d戲

個句乖啦
好似我ex

gay

講緊Mag

紫色衫條女求名

唱歌有咩用？

今天我

Dr blue唔見咗 之前有幾集無睇

D劇情熟口熟面

小組討論

今集好熱血感動

我都覺係佔中藍本
哈洛係中國 燦爛係香港

掉水樽肥仔

德華好型

哈洛=中國？
你就想

和理非非都俾人屌

搞聚會有幾唔注重品德？

左膠校長

校長仲左膠

和理非非

左膠=安仔 真係一撚樣

mon 姐勇武

欣宜真心好撚好戲

依個校長廢到喊 集會都話冇品德

搞亂燦燦就係唔岩囉

mon姐好嘢

欣宜啲戲真係做乜鳩

mon姐

左膠

哈洛係中國既話連錢都唔洗用

呢幕咁隱晦

咁做戲唱歌都唔係差
但係係唔中意佢知人呀嘛

今集唔錯

到時睇你點同邊個講規矩

同班廢中藍絲一鳩樣

呢個校長死撚咗佢啦，九秒九衝出嚟斬纜

梁茵

勾結外國勢力

你話唔可以貿然比德華畢業就話姐，但book個場搞集會都唔得

和平集會比人話搞事

佢係個格衰
做戲真係幾好

依度好影射緊香港

都幾明顯下

王祖藍

屌 講到想喊
唔好逼自己做聖人

e part其實真係同緊全香港講緊
宜家香港點止比針吉

打到人趴哂地比人蝦

好煩啊韓瑪莉

做個正常人，唔好逼自己做聖人

Exact7ly

比人踩到上心口，都仲道理道理

又係joe junior 講

見到你啦

完全cum左膠一大巴

欣宜依個位唔錯

點解郭晉安既角色咁怪
本身唔係企係學生果邊嫁咩!?
好耐冇睇過

細細粒

一定要遵守規矩

想講德華頭先好靚仔

其實有國際學院加入唔係仲好咩

個個都唔駛

估唔到連登仔都有讚欣而嘅一日

郭晉安覺得自己係一個校長 做所有野都要保持理性
因為佢係一個教育者嘅身份

mag 唔係醉緊架咩

最大權力個個做乜都得

估唔到王祖藍夠膽寫呢啲影射情節出嚟

漏左個銀包點走呀

同「高鐵都係為香港好」「一地两檢都係為香港好」一樣道理
有d嘢唔係利益衡量

兄妹做愛

近親相姦

唔關佢事

放過babyjohn啦

搵王祖藍扮王祖藍

十二道風味

都要佢拍板話可以拍嘅

佢係我嘅

佢拍拍吓 唔得閒返強國

蔡芯同尤田相遇

最尾會唔會搵翻$12000出黎客串

屌 兩個見面了

兩個王祖藍

蔡芯對尤田

聽日係咪大結局？

所以先搞到中間飛哂紙仔

無睇幾集，兩個有無咩關係

冇

呢兩個效益完全係搵9人笨無得講。比你好似IVE 話UCL/UOL 加入既正常都有好多好處。好似學校名聲大左呢D

叫你俾人提前grad就唔得，揾人返嚟做戲就合乎道德

平行時空

或者咁講, 呢d係人性, 比人殺到埋身仲講道理果d一係on9, 一係就根本冇燒到埋自己身

香港人就係咁, 你睇下佢地出街d侍應或者sales serve得佢地唔好佢地幾撚勇武, 但一到大是大非佢地就覺得冇直接影響自己利益就扮中立扮智者

冇關係只不過係尤田第一套老表蔡芯係第二套

龍門任我擺

蔡芯係一
尤田係二

但燦爛本身可能都有d宗旨，可能幫助d經濟唔好既學生、因材施教呀、唔會比大壓力之類，你搵間外來既黎，資料未詳細下，人地實反對。

三無王祖藍

所以成個第三集就係話畀大家聽三套嘢係喺同一個宇宙發生？

原來係咁，咁都mix得幾過癮

一有驚喜
二高質
三就差D

咁呢個要睇做得好唔好。或者當係ext student 咁既處理咁

佢合併左全部都係得返fin同bbq呢啲科
Cut哂教育 仲係唔係初衷

但蔡芯第一套有賣魚蛋？

最尾果集咪話佢開左檔魚蛋檔囉

咁呢個當然有問題。正常都應該提供返銜接

冇babyjohn我係唔會睇

原來如此。已經唔記得晒

雖然三差少少但係個故事意思我覺得比一二集都有意思

果陣仲未有錢到尤田級數，今輯已經出哂名

個銜接話keep五十年唔變

故事我都覺得幾好
如果王祖藍肯花多啲時間寫返好個劇本
應該好過哂一二輯
宜家覺得浪費左個故事

二爛尾

二 張繼聰好出位

係個尾唔掂

唔係好接受到同一個宇宙入面有三pair 兩個人有關係嘅人係一樣樣

唔記得咗二個尾係點？

剩係記得係咁播原諒我當天不懂得珍惜

油田有成千億身家,菜心有得鬥 ?

最後一日j babyjohn啦

原來無搞到

個處仲係度

阿蟹又變番咁既樣

菜心同油田差唔多有錢
菜心幾撚勁

又魚蛋

點解字幕會簡體

你問題

香港燦爛蔡芯魚蛋專上學院

tvb cg

有無人解釋吓呢條橋點樣救到間學校，就算肥閪真係走咗我都唔覺得會有人投俾你

頭先個鬼佬咩名
幾大隻

應該係純粹肥婆走左
史太收返個計劃掛

賭城風雲3

tvn magic loius

越來越悶

菜芯黎

混血美女話1就1
2就2

bob已識穿

zip係按摩椅度

你地睇下 d 片段

成家都咁on9

杜校長你個龍門搬咗去邊

結局啦?

成家得肥bob唔係左膠